琴日遊行我冇喊 衝嘅時候冇喊 見到其他人對我地嘅鼓勵終於忍唔住喊

幾年前我仲係一個港豬 對香港嘅事毫不關心
自從送中條例之後 我開始關心香港嘅事
見住103萬人一齊上街 為自由發聲
我重來冇見果香港人咁團結
到而家呢一刻我開始覺得香港係我嘅家
我愛你香港
加油香港

對唔住喊著打呢篇文

無論點都好
大家都係有同一個目的 就係返送中
雖然大家嘅方法唔同 但係唔好屌鳩其他人嘅做法
請勿篤灰 分化
團結一致 各施其職先有機會贏